而家係咪已經冇GAME玩

悶L死

有咩可以長玩既GAME

洗唔洗課金都得

冇啦，課金都長玩唔到啦。何況無課。

已經冇玩手機game

王者

PC/PS4/NS/手機都得
想搵啲輕鬆啲既GAME 可以玩玩下行開掛機既GAME

好撚悶呀屌

想搵隻game沉迷下

EG
以前跑ONLINE玩農場 / 唔係打緊副本既WOW

推唔到

叫春

xenoblade
luigi mansion3
zelda botw
gundam battle operation 2

有人應機真好

PC/PS4/NS都得

The sims 4,又出dlc啦

同緊fd一齊玩fifa career mode

dos2

動森, 一玩可以玩成年

tf2

Warframe

想搵啲輕鬆啲既GAME 可以玩玩下行開掛機既GAME

其實係咪真係人大左
依家真係無驚岩玩
利申 一樣好悶

Switch Mario Tennis ACE 真心玩得過, 有少量技術成份, 但新手都好快掌握到, 間中同人打兩局幾爽, 可以長玩

搭單問

其實有咩方法搵GAME
手機GAME 除左OOPS同GOOGLE PLAY應該點搵GAME

啲ONLINE GAME有冇個類似STEAM既地方可以比我地搵GAME

好想玩返啲舊online game 私服
魔力果類

有無手機game好玩既

悶

首先要避免外掛破壞體驗可以out左pc佢先
FF/黑沙/TERA呢三隻呢
爽有爽玩，肝有肝玩

等緊cyberpunk

悶撚死ME了

Elden Ring

同我一齊打GTA

玩緊魔獸世界 休閑玩好多野玩

閒

有咩online仲有下面呢幾樣既元素
開紅殺人 有交易 少量任打怪升為主 刷副本
以前既年代出到一街都係 依家想搵一隻都難

你要主打開紅殺人通常都好少刷怪升lv通常都係靠做任快升
刷副本係賺錢手段，通常呢d驚又好少會刷怪升lv
然後要少任就代表隻驚冇乜主線
我諗到嘅就只有eco同埋精靈樂章
不過一隻執左一隻已經冇咩人玩

咁依家仲有無咩ONLINE GAME好玩
有交易都好 玩黑沙無交易 真係同玩單機無分別

以前天龍都做到呢幾樣元素
不過依家真係搵隻類似都難

而家都好少驚真係會直接交易啦好多都係靠拍賣所之類
你要人多嘅mmo，而家都係ro呀，古劍呀個d巴哈高排名野架啦
ff14同tos呢，利申兩隻都冇玩

真係得返D舊GAME先有
隻隻依家玩交易所ON9到震
咁多年黎都無進步過
玩交易所控制外掛咁撚反智
點解唔諗下搞好個防外掛系統

冇計啦，而家d人偏速食
要人好似以前咁刷怪升lv一定冇人想
所以個升lv流程一定縮短靠任務黎極速升lv
其他就隨意啦再唔係你可以考慮下瑪奇

因為完全反制真係難做？
一係好似隔離riot隻新驚咁直接入backdoor囉
始終防外掛唔會做到日日更新
但整外掛d人可以

Path of exile，個人就玩國際服感覺多人啲

一季季玩下新系統可煲可唔煲

有交易，倉庫直接可以link上網，你當放拍賣所，有人search到你就會pm你交易

不過始終有少少單機
始終大個左，朋友一齊就時間玩唔易

眾壽整返隻pc online game

無idea

如果做到國戰game+升LV就好

好似FF

fez 高清版